［迴光返照🔴⚫️⚪️］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［304］

樓下戴綠帽

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

屌你老母！

無聊到係度10連=.=

又拍拖，勁！！！！

喂你特登塞個頭落頭帽度我撐你唔落喎

愚人節快樂

我有這自卑的自由

點解我見到有人吹奏v92主場勁
條友淨係識用ddg戰術先成日保到3分
只可以話佢主場排頭幾係客觀事實
但一定唔撚係勁

Too risky

深夜叫春團

樓主結婚未

對利好勁

係 漏左
其實係朗隊勁
成日殺痢

點解我見到有人吹奏摩狗主場勁
條友淨係識用ddg戰術先成日保到3分
只可以話佢主場排頭幾係客觀事實
但一定唔撚係勁

你唔上身尻推尻射既話保3分應該易好多

如珠如寶如C3PO
每日效勞望到卻觸不到

新post留名

0331

深夜留名

兩個都𨳍𨳍地

山狗ig family 融入了融入了

訓唔著

朝早留名

一個淨係識鳩傳
一個淨係識鳩守
共通點都係唔會打進取

共通點係兩個都冇做錯

咁快就放完假

好凍 攬住我

下場魔佬係咪要85分鐘就入番更衣室

贏左最多人地遲一個星期奪冠，輸又比公海笑

你班友吹係到吹奏哥狗屌daddy果啲到底明白咩叫football heritage未 呢兩年鄰居洗又洗得多過我地 仲有本身果班除左後防根本就係一線top水平 換晒成條後防已經無得輸

幾度呀大佬

邊個 開佢朵

但摩佬d重點收購都唔見得融入得好好 普巴 山狗 連特落夫果d 馬仔又話賣 真係唔知佢幾時先執到同曼城同lv

兩年加埋好似多得個50m 唔夠
大家一齊上任，一樣教咁耐，洗錢差唔多，一定會比較咖啦，咁係輸人地丫嘛

睇睇個積分榜發現痢有機會又做4弟

騎撚住你

同埋摩佬成績算係咁，呢個積分放係之前幾年應該爭緊冠，事實摩佬唔廢，係光頭佬太勁。

題外話，摩佬同光頭佬人工好似全球第一二（定全英超？），有翻d 要求正常丫

平靜的對你熱度退減

人地洗錢果陣你自己無洗錢架
事實上鄰居已經完美運行緊哥狗個戰術
而摩狗就淨係識玩大巴同靠前面d人打天才波無其他板斧,就係咁簡單

大家一樣時間一樣金錢足球
鏝真係蛻變左另一隊波出黎孜真係抵讚
我曼只係由一舊屎變左半舊屎

冇咁撚大分野，只能夠講我曼好唔穩定
戰術上保守啲，冇鏝果種㩒住人打既氣勢

當年費蛇最後一年，落後親都有種信心反cup，果種自信滿滿咁睇波真係幾爽

迷摩先係生活態度

Where they play
How they play
If they play

lm

If you can't support us when we lose, don't support us when we win

熱狗個勢真係好勁

4強真係凶多吉少

今日勁撚多人行山

球員非死則傷

放假就多嫁啦，成日見啲女ig打卡

淨係唔穩定都夠死啦
摩狗所推行既大巴戰術照道理係防守方面你點都應該有番咁上下功夫
而唔係場場淨係得迪基亞一個開god mode同你係咁救波囉

幾時先再放假呀屌你老臭閪

贏場史雲斯 迷摩氣焰反晒來

Thursday

迷摩將戰勝歸來
反摩黨掃進棺材

拜利出返都穩啲，
其實我覺得前面冇乜板斧先係重點

板斧王連加特

其實今季落後，好多都係打強隊輸自爆同渣古太差，但下半季係得打西維爾差姐，其實我對下季係有d信心

我愛連加特

騎撚住你垃圾獌

熱果場2:0一早收晒皮wo

老豆作客強隊成日過早投降，只泊大巴

得阿記先贏到

有冇人覺得matic 似張智霖

好熱

0102

瞓醒留名

一放假就會俾屋企人問我無朋友嘅咩

聽日就返工

因為你真係無朋友

我覺得佢似Mr Bean 喎

ching自爆

係隔離post攞架

佢似垃圾

良心可一敲即碎
女人開始使我恐懼

早兩個星期行就正，
天又藍，又有風，太陽又唔算毒

以後daddy靠你搵食了

馬仔係唔係會走？

男人有無限溫暖

喺daddy手上嘅中場
肯走位就會有得踢

返工好過自閉

啱 曼區大把人選

@撚羊
@睇袋

我唔是gay的

屌咪撚叫春啦

春！

女神去左澳門玩

不是屬於你的就唔好諗啦

如果我見到有柒頭食左佢

我會做低佢

咁你練定拳都得

大家好，今日打咗飛機未

每晚100q

可能去返工

可能開微信睇附近的雞會見到佢

未

紅字果2句可唔可以唔好再講
好撚柒呀輸就認啦
好似死雞撐飯蓋咁

睇黎下場都係1:6

ekids演唱會

就算是我不懂 能不能原諒我
請不要把分手 當作妳的請求

關了燈 全都一個樣
心裡的傷 無法分享

我好想你..

叫春兄弟出哂黎

被傷透的心能不能夠繼續愛我

我係風紀

風紀唔會u u me me同叫春

No

我還踮著腳思念 我還任記憶盤旋
我還閉著眼流淚 我還裝作無所謂

反曼日日mon住刷負評係咪有錢收？

勤力過返工

比人完全封鎖左有咩計🤭🤭

咁就唔好叫春啦
貓哭老虎

如冇意外，完季80-83分，呢個分數英超25季裡面得6-7季可以攞冠軍

所以唔好淨係話曼城勁
"呢個積分放係之前幾年應該爭緊冠"其實唔啱
得李城果季得

成班fd去

唔洗啦，我仲手持緊部note 7

Wazza

料青最近有冇返去玩？

間唔中

好靜

王晶姐姐

有冇手足歡樂9up 一小時

溫書啦

得返一個禮拜 好撚驚

怕你就輸成世

我今個禮拜已經要考

Bio?

IT9

好多dse狗

連登好多小朋友

系

dse 00後?

柏祖

第一屆dse

00後

我今年8歲

我大你兩年
未試過比人緑

8歲就戴帽

我8歲仲on99 飛機都未識打
日日玩暴龍機

8歲就有女

要唔要番梘？

仆街～

柏祖劈炮唔撈

係咪仲keep到不降班記錄

可唔可以傾返波？

梁凱寧對波好正

講得好！！！

好呀，柳瀨早紀定小倉優香

uumeme

下場波蛋
6:1
主其他
入球大

Ok 買左200

小倉優香好撚柒正

[img]圖片網址 [img]

自己搵啦 曼區咁多小學生唔敢貼

有冇人好似我咁 想我地下場大敗比鄰居 睇住鄰居係我地面前慶祝攞冠軍
你班仆街 係要人地大巴大巴車鳩佢塊面先會生性
最好就車鳩普巴塊面

快撚d下海

仲唔比我捉到你反曼證據

上面有隻反曼綠帽成日開即討po添

兩個都係綠帽狗

下場鏝前後兩場都要打歐聯，英超冠軍都穩拎情況下唔知會唔會出副選

然後我曼都係豬波

打左一季
發現大家季初季中狂屌嘅盧卡古係隊入面最認真去改善嘅球員

yes 態度好同進步左幾多下 雖然都係廢...

唔廢啦

first touch...

係

而家唔敢反啦

咁都叫廢

好左 算係咁 呢排多左控到一兩下回比隊友
季初下下都唔洗同佢爭頂 等佢控甩偷就得

蜀中無大將

唔好單單打打啦

lkk膽拖妹妹屎波

@dse jj
今年中文係咪要背範本？

仲有摩佬

馬仔馬達一齊游水

見到隔離post咩美斯C朗同邊個夾到夾唔到 真心覺得朗隊好勁 朗隊同個個都夾到

真
由影子前鋒到三前鋒淫亂走位到雙箭頭到節奏大師都勝任有餘
仲keep住入到波

好少見馬仔 ig 同隊友拍片

雲佬 C朗 貝碧 Tevez Rvp 伊巴 都同朗隊夾到

半夜留名

低調少少🙏

系, 肥西連老雞都叫得落明顯包容度高
lin完美繼承佢個位, 又係個個都夾到

曼聯第二,非兵不利,戰不善,弊在摩狗

肥西前肥西後太唔識尊重

It just takes some time
Little girl, you're in the middle of the ride
Everything, everything will be just fine
Everything, everything will be all right

法國曼區長期被bot負皮

溫書啦仲叫春

你仲未答我今年係咪要背範文

仲有小豆 黑B 名叔

係要考範文
咁撚多背唔哂 揀重點背

有得背好過無

冇啦 都就走

有冇範文例子？
係文言文定點

講笑搵第二樣

你老婆同你講仲好愛你

12篇指定文言學習材料：
《論語》：《論仁、論孝、論君子》
《孟子》：《魚我所欲也》
《莊子》：《逍遙遊》（節錄）
《荀子》：《勸學》（節錄）
司馬遷：《廉頗藺相如列傳》（節錄）
諸葛亮：《出師表》
韓愈：《師說》
柳宗元：《始得西山宴遊記》
范仲淹：《岳陽樓記》
蘇洵：《六國論》
唐詩三首：《山居秋暝》（王維）、《月下獨酌》（其一）（李白）、《登樓》（杜甫）
詞三首：《念奴嬌．赤壁懷古》（蘇軾）、《聲聲慢．秋情》（李清照）、《青玉案．元夕》（辛棄疾）

又係出師表，師說同六國論
其他好多都好簡單姐

竟然冇捉人深處強姦周高潮

香港中文發展真係江河日下

上面全部文言文

以前讀個26篇野真係

屌 睇漏野
都係出d 訓

宜家咪算好
唔洗背果13篇語體文

屌你老母

改花名你識條春

咪又係中學會教既課文

好多都睇過

記得記陸游三痴

Pre season 又係美國

唔敢黎香港比我地屌

摩狗不嬲唔鍾意去亞洲
個次去大陸吸毒已經屌哂鬼

驚俾曼區巴打搶左份工

49000巴打足以屌打摩佬

比我會首先賣左屎波

之後重用文西

再賣文西

再回購香川

唔駛訓架

你都唔洗訓

訓ga

之後笠佢綠帽

0439

回購朗隊都冇人講

唔訓?

仲放緊假 打機打天光

good morning

輕鬆屌打

做爸爸仲打機

Jorginho: “I think the Premier League suits my game, but it also depends on who I have next to me because I need to be surrounded by players with certain characteristics,” he told the Brazilian Press in the mixed zone after Italy’s 1-1 draw with England.

“There are teams in England who play the football I like, keeping the ball on the ground, playing a quick game with one-twos, pressing their opponents high up the pitch…

“if one of these clubs were interested in me, I’d adapt to them well and they could adapt to my way of playing, which isn’t so common.

“It depends on how many opportunities you have. If you have only one option then you don’t have a choice.

“if you have more than one then you can choose the one that’s right for you, your style of play and characteristics.”

又uumeme

keeping the ball on the ground, playing a quick game with one-twos, pressing their opponents high up the pitch

費曼就有

David de Gea is set to to sign a new five-year Manchester United deal worth £350,000 a week according to new reports.

#mufc have made a new contract offer to Antoine Greizmann. [sport] #mulive

#mufc are interested in Kalidou Koulibaly. [cmw] #mulive

Sauce?

中堅巴查啦
中場免簽麥斯米亞搞掂

咩source都好, 350k就拿拿聲磅水啦
唔係佢而家應該同車狗阿狗爭緊歐霸位

肯留到退休咁好

依件central def 硬淨過bailly

又黑鳩

但好似麻麻
不了啦
拿拿林比錢買Toby吧啦
一係搵錢activate Umtiti release clause

你地最唔想聽既the suns

黑鳩聯
咁撚鐘意黑鳩又唔見你搶麥巴比

人地唔想跟摩佬

梗係
兩個同鄉比你用到咁撚柒

幾年後換左個領隊
人地又完約 高價搶番黎囉

麥巴比真係勁到癲
好耐無見過扭波過人咁順既球員，扭得一d都唔多餘
重點係應扭則扭 應比則比，黑鬼都咁有球商
最少高馬仔兩班波

支持bid Toby 同聯賽唔駛適應 又削弱對手實力

買得黎都30-.-
削得幾多

中堅都算當打之年既

umtiti啦，法國黨同普巴朋友隊一齊踢走摩佬

勁還勁 佢邊算黑鬼
同馬仔享利同色

法甲垃圾都吹奏

人地歐聯證明左自己啦
It’s ok, give me rubbish

證明左d咩？

證明左自己係超新星

講真有麥巴比係度馬仔算老幾阿

法國國家隊 前面3個有排先排到馬仔
係迪甘斯心目中 除時泰奧雲 高文都排先過馬仔
上次國家隊友賽 馬仔先踢左58分鐘

又話勁到癲 重以為憑一己之力淘汰皇馬

中文考語感 洗乜溫

勁如牙朗美豬都唔可以1打11啦
真心咩

咁即係點呀 勁到癲既超新星勁到可以踢走屁馬未？
法甲入波重少過巴神
多迪屁1球咁多

佢既能力超哂班, 真係唔似19歲
講同年紀係差過當年肥西少少

又借d意吹奏肥西

呢度只可以有一種感覺, 就係迷西

仲有人反西 sorb走先 我掩護你

熊仔 有冇睇出面熱門果個買樓post

如果佢19歲已經勁過屁馬
再大過d咪世界無敵？

而家佢周薪幾多？

又係佢講勁到癲
勁到癲唔係要咁秤咩

邊個? 兩百幾萬首期果個?

係 而家D人淨係睇新樓 十零年樓齡果D又平 clubhouse 又唔錯

料清

你說把愛漸漸放下會走更遠
又何必去改變 已錯過的時間

d人貪唔使咁快夾錢維修掛
新樓就算啦, 呎價根本唔合理
寧願住舊少少好過, 其實有d十幾廿年樓都好新淨

屌奶星5球300呎

係按揭政策啫
買新樓有得借二按

雪雪聲

我full pay

荃灣三寶12年樓都要啦

唔好講廢話oj

朗隊係唔洗借啲意吹奏
十幾歲既朗隊真係好尾機

未夠鐘食藥姐

叫老母雞個期係勁

雖然話本身有壓力測試
一加息都幾頭痕, 到時班友又要節衣縮食

我痴線個人格又出左黎

依家其實好低息
我都好想樓爆，但除咗天災人禍真係睇唔到

我曼的進攻

其實香港樓好反智, 人地越舊就越貶值
香港反而住完十年都仲可以升成倍
天災我諗香港要7~8級以上地震先得, 簡單d既就係大陸打仗

人禍好快有

普通料，呢啲配合大部份上游隊都做到

大陸呢十幾廿年放棄農業去搞工廠
之後外資撤走無工業就轉哂起樓
我敢講一打貿易戰大陸肯定仆街, 分分鐘連食都唔夠食

而家守得住個第二起碼大半功勞係ddg

咁都話beautiful play

以前雙翼齊飛 有效好多 疊馬傳中已經好到肉

早死定遲死姐

你睇返車熱個場
兩隊d 進攻企位同movement
就知曼有幾垃圾

世3一廢左成隊車唔識攻喎
入波都係靠羅列斯派膠
有幾勁 ?

果場熱狗都叫好d
轟就算啦, 得件阿朗素爆熱狗閘叫好少少
莫拉達除左派膠果球基本上都係失蹤

成季黎講轟同曼差唔多鳩
熱就一定好我地幾倍

入多兩球叫好幾倍

今季車屎我地咁多...

跟老豆

有6球入天水圍同我做鄰居啦 6球買到實用700呎3房了

太遠唔慣
住緊市區500呎 之前買落都唔使3球
而家真係買唔起

天水圍唔係人住架

點解你要咁講我地祖國既同袍？

如果一定要揀大西北
我諗會揀元朗 > 屯門 > 天水圍

元朗貴好多wo

呢幾季佢都唔知幫隊波執左幾多分返黎

稍為好少少都5球樓上

想問一問，我自己住屋公，如果抽綠表買居屋，納遺囑話死左間屋比A君，但A君無公屋戶藉，我死左A君接手係要補地價，定第日佢賣先要補地價？

屯天唔撚掂...集中營

應該唔使

佢賣先要

今期新居屋位置咁靚, 肯定爭崩頭
兩舊四當買六合彩

繼承唔係買賣交易

咁a君有樓，要唔要比雙倍印花？

太古城40年升到20000

太古城因為地租

問房署 居屋太麻鳩煩

今曰見到凱旋門419實用賣1200 好似回落左D

遺產唔使俾
就算私樓都係一樣

碌梳係度嗎？
有急事

Yes

咩事搵我

不在

我夠膽講 曼區既食女次數得你可以比下

On9

摩狗仔

都話都市傳說

熱狗個西波po咁都嘈廿幾版

唔明點解咁多曼迷會幫熱狗口

班迷普傻鳩

碌梳到底浦頭未？

richhhhhh

想求包養

打MMA都話無問題真係痴撚線

買居屋都rich....

肥普開到口話插水無問題
就算心入面咁諗都唔會講出黎啦下話

最區個個揸幾層樓

係
我都有幾個腫瘤

笑左
利申買左你1000蚊棟篤笑飛

你就好 我要食炒價

香川有急事就tg direct 問碌啦

香川有急事叫春

你已經日日返學聽住我既棟篤笑

咁都不滿足？

到邊呀冚家鏟

屌閪都要人教

我住鐵皮屋咋屌你老母

關你撚事！

你一出世已經係一個笑話

你都係

唔係

0923

無哂人

靜過高登

好耐冇返高登 個邊最區有咩人

就係無咩人

今晚歐聯對拜仁

如果上場贏左

Daddy話
16強出局同8強出局差唔多

你班25仔

事實上係, 拎唔到冠真係差唔多
叫好聽d咁解

一隊強隊都無對過，咁同v92分組賽出局有咩分別

分組賽第三出局有得打歐霸

where he coach, how he coach, if he coach.

輸到咁柒就算鳩數啦佢

I'm holding on
Why is everything so heavy?

最弊老豆上次又鳩嗡拎第二比第三、四、五、六名更好

實比人拎黎話雙重標準

佢有精神病的

今晚R連瞓身祖記

依佢邏輯拎第十七都ok反正冇冠軍

所以佢喺車臨俾人炒前排16

就係V92搞到摩狗無heritage

唔洗打r連牙？

馬 福

Fosu Mensah

大佬河 hehe 清新 DDG

唔講佢 廢事比人盲反

文西打右閘唔差wo
係秒傷果下柒姐

對鏝個場 我都笑左。。。

太易攞牌

喺曼嗰陣

今季係精官total打21場聯賽 拎得2黃
進步左了

咁繼續留喺嗰度啦

on9

唔記得你自己上次講咩？

有無手足睇R連

我 2:45好吸引。。

講咩。。

你廢ching 幾點都吸引

曼連幾點踢

0:30 就開波

拎唔到冠軍 踢唔踢都無所謂

你話撚羊個屎忽唔好屌

星期五考bio。。。有無手足刀系觀塘考？

加油

晚晚都通頂溫 精盡人亡

又訓唔著了

睇R連

香港考試制度係咁架啦 唔好諗咁多早啲訓啦

唔好上連登la

果時我考試斷六親,
每日只係打飛機減壓先用電腦

每日打飛機

拜仁半場4球

我記得果陣考之前成日打fifa 不過turn out都幾好

加油

考試大壓力
果時仲後生

今期lkk 啦

搵片都用成個鐘

當年考AL同CE都唔洗溫通頂
考前兩三日主要都係調節作息多
乜DSE仲辛苦過AL CE咩

係有plan既真係唔駛溫通宵，溫完通宵第二日個腦完全轉唔到

仆街 真係去傾傷膝Ghoulam

我記得我考PURE同PHY之前一星期D PAST PAPER己經二周目咁濟
前幾日都係LOOP下D錯既題目

Ddg終於冇份爭獎

點都睇啦，過兩日放假

傷左得返幾多能力都唔知

起身睇r連

The ever-reliable @mohamedbouhafsi reporting that Manchester United are preparing a €30million (+ bonuses) bid for Napoli left back Faouzi Ghoulam. He is still recuperating following a fractured right kneecap. He also had ligament injury to that same knee earlier this season

買個有膝傷底既 咁同用梳有乜分別?

通霄溫書係為心安姐

仲要踢開廢老聯賽都傷成咁

因為有188cm嘅身高

祖記主場介紹出場 介紹到好似玩具咁

祖記mkt好似幾主動搞好多門面野
由改會徽開始都好似想年輕/現代化咁

拖舟又用442依招

咁撚快。。。

快到咁

保方

果然係私家雞 3分鐘就收皮

隊意大利波啲防守做乜鳩

Lkk 有呀朗d 一半搶點能力就好

同個搶點世界第一嚟比…

c7次次歐聯先識踢

出巴沙利+基亞連尼對鍠 幾弱智先諗得到

搶點有歷史頭三

加埋80歲都黎緊了

上季bbbc好似150都過埋

祖記30號咩人黎

冇左比真歷 個中場差d

馬神呢

咩事賤種條中場線打到4個防中咁樣

痴撚線梗係唔出佢啦
上年出佢同基迪拉迫都唔迫
更何況傷咗

睇住食 下半場來料

皇件波衫其實幾靚

發覺賤種咪又係軟燒味
分別只係兩閂好波兩班
中間班友世界級搶點

人地斬燒味係有戰術咁斬，唔係鳩斬

仲唔夠 用依招都衛冕到歐聯

人地兩閘會overlap, 中場摩迪，甚至isco又會跟人防守，點似普巴

以前…前鋒華…加利佬…

個costa d 決定差到
唔怪得拜仁放棄佢

又唔出馬神馬度迪

細孖同華西

細孖華西根本係我地近10年最好既邊路組合

當年pes用佢兩個屈曬速

屌師少用馬神
馬度迪上次對熱踢得差

啲撞牆配合好撚好j

Daddy又贏

仲可以用朗隊瘋狂分邊

閪維入波拜狗波

見到西維爾入波就ff到daddy奸笑個樣

笑唔出了

應該估撚到賤種下半場㩒制到時再換btb掛

點解咁夜仲有人負皮每個留言

bot咁

蛆出局未

根本係反鍠區

通常中立區都係地球聯合軍

渣古其實點解練唔到c7咁 人地都係練番黎

個陣完全唔知點解要放走細孖。睇住佢一直係度進步緊，又有鬥心，上場會同你博到盡。

仲記得佢球世界波右邊禁區勁射
之後冇左影比人賣鬼埋，不過唔夠高唔夠體力化同防守真係差d

咁閘位嚟講佢防守差掛…係要挑骨頭既話

我有恆心要練都有八九成練到 渣古係職業球員應該仲易練

唔夠大隻唔夠高唔夠“牙咋”，sor用字柒

有華西補位

出現了

自從對李城俾人反cup嗰場就俾v92判左死刑 明明係華dee批㬹在先

你咁講既話，岩岩黎曼聯既evra 都係差唔多。唔夠高，攻勁過守，係體能叫好d。

個個都練到咪個個變c7

呢個真
不過賤種好彩在佢哋有宿敵疤狗
所以少啲機會面對地球聯合軍
唔慣中立區俾人話

我估而家好多賤種mon緊中立區俾正負評
但又唔夠膽喺嗰度出聲

dybala都幾易跌，跌親都幾詐誇張

落地之後俾人踩到

班賤種全面進場咗啦 有條友仲續個cm腐皮

講到c朗真係全部靠練返嚟
佢好後生就已經好sharp架喇
完全低估咗佢嘅天份
調返轉講，係高估咗佢嘅努力

比人篤到果下都飛到好遠，可能跑得好快

不過另一角度識仆冇咁易傷

C朗

哇屌

刀系禾地朗隊型d

C7

dybala 88

大巴紅埋 收得皮

Dybala 次次大賽都咁

c7

諗起蘭尼嗰球

仲有冇人J大巴拿

拜仁反杯埋

好似又係呢個球證

on9蛆兩個中堅退休啦屌，兩球都係睇住牙朗入

拜仁作客西維 輸1球輕鬆反勝
摩佬主場 輸1粒仲繼續on99輸多粒先醒

西維兩球都輸運

諗起早排傳回購阿朗依度個個又話貴又話回塘不了

從來冇講過

March 5th 2013: Cüneyt Cakir sends off Manchester United's Nani against Real Madrid in the Champions League quarterfinal for a high boot.

April 3rd 2018: Cüneyt Cakir sends off Juventus' Paulo Dybala against Real Madrid in the Champions League quarterfinal for a high boot

原來同一個

掛住舉手，又豬多粒

丙朗2goals 1 assist

蝗打歐聯真係好撚勁

雜種？

一個想離開嘅後備垃圾
賤種都要開你75m
咁一個唔想走嘅頂級球員+icon
我唔知要開幾多錢先可以買到佢

你？

皇好勁

主場輸到咁真係好肉酸
應該仲有2球可以輸

如果得返蝗 鏝 痢
想邊隊拎歐聯

算啦呢隊波始終都要大執

拜啦

鏝

On99 同市光榮？

反痢鏝點都排先過蝗啦

想疤/拜 唔係鍠三連就ok

中場出黎ok嫁，輸多粒打少個之後就散晒

3隊都仆街死

唔係鏝同猁既話
其他都無所謂

賤種乞人憎到已經大過猁鏝既私怨
咁緊係鏝拎好過猁啦
始終今年嚟計呢隊嘢可以贏得有說明力

不了 俾鏝攞埋我曼柒到核爆

同賤種係你既私怨
同鏝係球會上既私怨

不死人同拉膠兩條友已經乞人憎過鏝所有嘢啦

深宵留名

弱撚智
蝗乞人憎先係私怨
球會立場鏝痢先係宿敵

嗨

不死人點解永遠無紅牌真係好值得研究，同鄰居個癲佬一樣

男神

其實邊個係不死人

賤種熱都冇事幾時到鄰居

反猁反鏝又點
係都反咗你呢隻死雜種先啦
躝返去賤種個狗竇啦

卡西米露

中，但可唔可以唔好討論呢條問題，好撚柒

蝗家陣分分鐘係最多球迷反既一隊
鏝痢就只係我地球會立場

咁公私應該點分

係 因為有排都未到我地

講到曼同賤種冇恩怨咁
人哋13m bid ddg當你係乞衣
75m唔放morata 50m放俾軌

3舊屎揀一件黎食本身就好on9，
再者年年有冇都照睇嫁啦，差在屌住睇定笑住睇，
我唔敢講有排冇定好快有，但點都撐所以根本唔會諗呢d野

依度係咩區呀
擘大隻屎眼睇清楚先吠啦
反曼夠多啦 係咪要反埋一份呀

賤種熱係歐洲賽場係咪都係咁？
利申無睇，但係英超本土就有過論調話佢地英撚多，對英超球證有影響力

祖果對中堅踢到咁，幾球都係禁區失波，其中一球造就c7倒掛，岩岩又差d輸

其實保方應該要退啦 唔通等到退化曬先退咩 好似vds見好就收咪好

擺明佢好唔甘心冇歐聯
年年話最後一年 年年拎唔到就再踢多年

好彩唔放

國家隊都應該退啦大佬，
有時真係唔好留戀太多

個人嚟講急流勇退可能威啲
但佢又未廢到守唔到狙個龍既
只係之前太神 家陣變返凡人啫

唔放摸奶真係大恩大德

想要歐聯咪轉會鍠疤痴冠

國家隊就真係應該退喇 始終＄太有潛力

唔係話佢廢 但俾大家記住佢最高峰嘅時期唔好咩 不過佢點都係祖記嘅傳奇 跟住隊波一齊降班再上番黎

橙頭不嬲係

有咩開心得過睇到dg續約d

睇你點定義啦

真係續咗？

隻掉雷乜乜就真係雜種狗喇

將職業生涯最黃金時間俾曬曼 多謝ddg

達囝係恩喎 多得賤種先冇入件水野

Cristiano Ronaldo becomes the first player ever to score in 10 straight Champions League games. Ruud van Nistelrooy set the previous record (9) in 2003.

俾蚊針醒

我屌晒隻蚊全家!

人呢

今晚等住 同市光榮

醬油?

賣大巴拿過黎 用筆錢重建仲好啦祖記

後防成班廢老 買細緊啱曬

睇返皇馬好似黑黑地，上半場尾連環handball同kick跌dybala都無事

同埋睇精華唔覺dybala超勁果隻，點會吹到同美斯同級

護到波囉
無咩腦

如果齋練可以去到c7咁既程度
咁你又唔去練
keyboard fighter 真係勁

Rio: "He’s in a relentless pursuit of greatness and produces a moment of brilliance. To see one of the greatest if not the greatest player on the planet produce a movement like this. Look how high he is off the floor? He’s a joke...Another goal I was fortunate to see was that Wayne Rooney goal [against Manchester City in 2011], it may have been a bit more shinny, but it’s the occasion, where he is scoring this goal. The thing is about this guy, he turns up, every time he is asked to deliver on the big stage, he delivers."

又兜個圈吹奏朗隊

傳緊35萬鎊續DDG 5年
有冇人支持俾夠50萬 續10年

唔見佢做到乜改變戰局

應該直接吹奏

阿sir

普巴大哥係中場唔係跑, 係彈
成日係度彈下彈下,妹下妹下,

*季初仲丁緊佢用身體+技術去HOLD波,造波

C朗努力 = 無乜天份
美欺有天份 = 無乜努力

boss

回家吧 C朗

其實哥狗呢兩年係洗多老豆一億

我當呢一億季初俾埋基沙文過到黎，其他轉會一樣做齊

到而家既大家覺得同曼城排名有無變

唔會 唔撚識攻

其實普巴真係唔岩daddy用 防守投入度太低 daddy應該頂唔到好耐 除非真係肯兩個防中保護佢

車仔時期法比都要比d力守下掛

鏝個體系基本上由舊年開始已經成左形 然後到今年越run越熟 今年咁屈唔係冇原因 但我曼連最基本嘅form都未搵到 就算當基沙文黎到 我諗最多都係縮窄兩三分 唔係有太大分別

咪係, 就算兩隊人互換 摩佬都係追唔上
仲要無左ddg分分鐘第二都無

朗隊幾時返我曼

原來琴果c朗向朗隊致敬

其實由廢SIR退休後獌係轉會市場上係輸足比鏝5年
椰子個年完全係panic buy，敢師時期兩單天使同法卡奧都係炒左
仲要係呢5年入面我地換左3個完全唔同風格嘅領隊
而鄰居由柏歷堅奴轉去歌狗其實係戰術風格上係好接近
根本曼聯陣容同戰術上個問題係比大家想要嚴重得多

真係弱撚智先會想鏝>皇捧歐聯，鏝嬴到歐聯我地要潛撚到地核呀，
皇馬嬴歐聯關我地撚事咩，最多只係關疤事，
又唔係我地死敵，最多係近年轉會上多事，又唔係血海深仇

基沙文淨係拎多兩三分
咁邊忽值一億

琴晚真係露曬底
技術又未夠carry全隊
心理質素仲差過妹妹

以前應該真係妹妹carry返佢

抄朗尼

阿根廷人+左腳仔
吹奏到美斯接班人
同一場Isco都完勝

朗隊型好多

迷摩又沉

牙朗果球高治level
同朗隊點比

B ching識波

冇得咁計喎
唔係話盲撐摩佬
但大家條起跑線真係唔同
鏝本身副牌已經靚過v92留低既

得把口
完全唔掂

大家都做十號做既野
isco勁好撚多

真係弱撚智先覺得今年鏝贏=我地柒
佢地今季真係超班 呢樣嘢根本冇得講

至於賤種同鏝邊舊屎臭啲睇你咩角度
一個係人民公敵 定一個係自己死敵

皇馬係連登仔公敵姐

大家都做十號做嘅野
Lingard勁好撚多

就算係咪人民公敵又點？我地本身都係因為ddg事件先憎佢地，
既然唔係我地死敵咁佢地拎又點？我地比死敵拎到就要比人串喇，
我相信冇一個本土球迷會想自己死敵拎，就算疤都唔想皇拎啦

根本皇馬就唔係咩人民公敵 咪當連登係全部人好冇
自己憎皇馬就拉埋其他人落水，本身曼聯同皇馬既關係一向友好嫁啦

有幾友好？🤣

空難個陣金箭頭都肯借比你

細蚊仔淨係知ddg同摸奶兩單野

你當我將不死人同拉膠放得太大啦
球品差嘅我真係接受唔到

友好都講得出，ching high 大左？

邊個係不死人

卡斯米路

你問下有冇皇迷當曼聯係友好球會啦

井底蛙就睇多啲波啦
睇英超就以為鏝超班
疤聯賽不敗 炒轟3球
拜有軒sir返生 上輪炒多仔6球
蝗 琴晚自己睇
鏝邊忽超班呀

依家曼城拎過幾多次歐聯冠軍？ 係0呀

點都唔會想曼城拎到啦

知你愛隊蝗馬世界第一啦，你死返去皇區啦，爆閘狗

連登仔代表球會官方？
呀 唔記得你個世界得連登添

牙朗同美斯真係好勁
都唔知仲有幾多場睇

冇入過皇區/即討留言
請繼續吠

疤/拜拎好啲

唔係個個似你隻雜種狗，蝗迷扮獌迷
我有話得連登啲球迷咩？球會官方寫住同曼聯係友好球會？

見到你quote空氣，諗左陣

拜拎最好
疤狗都不了

點解

所以你咪死返去皇區吠囉，雜種狗

條友點犯規都唔會紅 不死

唔記得左有得完全封鎖
原來你地都block曬佢

唔想賤種攞
但對牙朗始終有感情
想佢攞完攞埋世足超美欺

笑撚左
愈屈愈勁
十年真曼 只係曼區都比狗屈扮獌迷
係時候call馬喇喂

Umtiti贏埋就過黎架啦

條友屎忽痕 係都要出來比我屌下先心足

牙朗返嚟幫我地攞最好

贏埋仲過黎？

學下中文先啦
知唔知返字點用呀 傻鳩

咁又唔想佢番黎喎

又loop呢個話題
FF其他人好過啦

有咩人可以救到曼

又係會員lin同勁老狗咬狗

廢蛇

@文西

想睇啲靚仔後生嚟，eg 士巴拿

岩岩做學人做曼迷 ？當年空難皇馬出手幫曼聯嫁

下，我當佢爆閘狗咁屌嫁喎，佢自己都講到明自己捧皇

leon bailey

我唔靚仔咩？

同我比差d囉

搵咸爺個仔嚟踢囉 model嚟㗎

捧
上面有人話今年寧願鏝贏 算唔算捧鏝呀
吹得就吹 屈完又屈

沙高反白眼.jpg

You look like him

你夠膽講你冇講過自己捧皇？死雜種

有冇人始終覺得朗隊球倒掛靚啲

根本就係

朗隊肥到咁都可以倒掛直頭係奇蹟 丙朗想挑戰朗隊增肥30磅再講

友好球會？

年年mon住我地當家球星？

屌你呀 話我地朗隊係死肥西

猁狗修仔都幾fd喎咁

屌你老味675 694係邊個

冇左個comment

連拖肥fans都入埋黎

哦屌 原來係個條傻鳩 blk左了

點會唔友好 寧願賺少25m都唔俾達子我地

屌你唔好亂講野 廢時比人誤會左

咪就係
支持我曼ddg+錢送俾皇馬
以示友好

只係識斷章取義

有時真係唔到唔服阿朗哥 朗隊如果有佢一半鬥心 而家應該係三強鼎立 朗隊 朗哥 小花

絕對系！

拖肥賣lkk俾我地同接收肥西c9
咁友好應該無事掛

可唔可以經下個大腦先講野

曼同愛記真係友好 愛記咁多年黎都接收左我曼唔少棄將 當年又忍痛賣朗隊俾我地

但我曼迷

系，仲將名叔椰子比埋我地

馬達成日都想倒掛
一係唔夠腳長
一係就射到撻哂

跟朗隊嘅日子太短

呢件費sir欽點, 見佢同鄉又教得耐
點知條友一黎炒哂d人咁戇鳩

On9仔
好撚激氣咁啵

無叫老雞係差少少爆發力
下個睇好lin倒掛世界波

講埋最後今次
我十年曼迷
有曼一定捧曼
冇曼 好似依家歐聯咁 我先寧願皇贏
原因得一個 因為有呀朗
如果呀朗係祖 我就撐祖唔撐皇
你可以繼續同隻水晶狗互含
不過顯得你好撚可笑

冇人記得仲有隊拜同疤 點解唔捧鏝猁就要捧蝗

皇狗都好捧 一日到黑搞9我地d
當家球星
碧咸，雲佬，c朗，ddg 數之不盡
仲有歐聯黑哨紅nani
捧皇狗

因為球玉就捧賤種

公道講句因為一開波有人問 猁鏝蝗三揀一

不過end呢啲on9討論，答邊個都俾人屌，
拎石頭掉自己腳

呢d 咪就係賤種囉

小朋友
前兩者係費sir掃走
呀朗係幫曼拎完歐聯先追夢
Ddg？走左未？
仲有邊個 點數之不盡法

大把人因為小花捧黑哨疤
定當年未睇波呀

球玉呢種打法夠玩到30歲尾
淨係玩搶點 等供應

三隊都揀唔撚落

點解係都要迫自己食屎

你講咁撚多廢話托柒咩，我問你夠唔夠膽講自己冇捧過皇呀，有就有，冇就冇，答啦傻西，講咁大段野想轉移視線？

話人激氣會顯得自己講野有道理啲？

露哂底啦
咁樣講野根本就同一隻雜種狗冇分別
撐皇咪認lo, 冇人話唔可以撐兩隊波ga

所以冇理到，但一有人答就互屌到而家

佢不嬲都認佢係捧皇嘅雜種狗黎

你問我就答你呀
打比你啲盲反狗都唔識睇啦
係廢事比你同隻水晶狗日屈夜屈
屈臭我個朵咋

唔係啵 笑鳩你咋嘛

屈臭你個朵？你個朵咪雜種狗囉，成個曼區都知嫁啦
乜呢到有人當你係曼迷咩

點解我冇左766 767?

點會激氣，睇住你俾咁多人當小丑咁舞，開心都黎唔切啦

因為未去到766 767

好多人都無

同傻鳩嘈一次可能係佢on9

同明知係傻鳩既仲嘈咁多次 咁就係你on9

觀點與角度
我大大聲講左係迷朗
佢去左皇 我就睇皇
如果有一日佢去中超 我都會睇
你話係雜種都唔會阻止到我迷朗

要簡一定支持西維爾

知你日日浦連登喇
你趕我唔走呀 唔想睇未block左我囉

回哂塘了 尋日一時-6

智障通常易啲開心既
繼續感覺良好啦

lin不嬲on9

259

以佢個斯路
如果牙朗去猁
條撚樣會撐猁
呢d 唔叫賤種 可以叫d 乜

據歐洲足協規定，利物浦於下星期歐聯八強第二回合前，可於星期一晚上於曼城主場作一課操練。不過，高普希望在第二回合比賽日賽前早上加操一課，但未獲曼徹斯特其他球會借出球場，故未能確定下周次回合前的操練安排。

抵啦

晒鳩氣，利物浦同曼市咁撚近咪練完先出發囉

操完 搭火車啦 屌

有冇人冇blk 可以cap黎cc

呀朗屌你老母
我屌埋你老豆呀
咁撚牽強都拎出黎講
自己打完覺得好有道理

死傻閪
想睇又要block
彈出又彈入

#778掉雷摟母 • 13m
顯示所有 (1)

好多人都無

有冇人冇blk 可以cap黎cc

死傻閪
想睇又要block
彈出又彈入

#747掉雷摟母 • 46m
顯示更多
你夠膽講你冇講過自己捧皇？死雜種

講埋最後今次
我十年曼迷
有曼一定捧曼
冇曼 好似依家歐聯咁 我先寧願皇贏
原因得一個 因為有呀朗
如果呀朗係祖 我就撐祖唔撐皇
你可以繼續同隻水晶狗互含
不過顯得你好撚可笑

皇狗都好捧 一日到黑搞9我地d
當家球星
碧咸，雲佬，c朗，ddg 數之不盡
仲有歐聯黑哨紅nani
捧皇狗

小朋友
前兩者係費sir掃走
呀朗係幫曼拎完歐聯先追夢
Ddg？走左未？
仲有邊個 點數之不盡法

咁樣護主 露底了

有狗咬狗推po特別快

agger

hi ming chan

咁快咬完了

成個曼區都扑左佢啦

割席
我唔係GAY佬, 無扑過佢

你係

死 gay羊

召喚綠帽狗

你

邊個應就邊個係

我屌你地老母啊

以為你死左

請留意topic

未到七月咁快回魂

撐我朗啦

想搬出嚟住，只能夠afford到劏房
好慘

日光日白唔係咁猛下話

揾2 3個老死
1人1條女夾租工廈啦

屌又遲左

佢俾得起劏房, 搵到條女夾既應該都夠租工廈

我想自己住，返到屋企淨係想唔出聲，有啲私人空間

搵多個人可以租村屋啦

搵多一班人租成條村啦

合資買起香港

毅進星 $100

講真要住劏房不如搵工廈做home office
犯法既野唔做架, 不過做得夜無計(好似係)

整個商業登記開間公司

兩千零蚊一年, 開黎當搞網店代購
(事實上根本無人理)

我冇女

迴光返照

你開埋d topic引到死人都返埋黎

死者蘇生

死者已矣 生者何堪

俾我就搵唔介意住深圳福田既fd 3個夾份租間一皮到既私樓 住得舒服d

小妹都想租村屋出去住 同男朋友合租....

住村屋最好就係有埋車位

唔好咁啦你

咁就要包埋靈位

一陣佢撞鳩你

一講gay就上水

真

住劏房好似唔使煩啲

我介意呀，車費都喺返度啦

掛住羊仔

我都係 仲好愛佢

羊仔

佢幫我含緊 有咩事？我可以轉達比佢知

基港獨立

劏房分分鐘日日聽格離房扑野，仲無私人空間

B清

日文字清 好耐冇見

一直都有mon po
得閒仲係即討屌下摩佬

互含兄弟又出晒黎

你切左冇得比人含

已經超越左互含既stage了

如果同碌梳做鄰居

瘦左

雪雪聲...

會叫條女d姊妹去你到
你諗清楚再比個表情

啲姊妹都係會飛埋去碌梳到

果次同佢打fifa 係mic到傳出雪雪聲 聽到兩條女係到鬧交
Luke梳突然大聲鬧 撚就得一條要含就幫格離房手足含

回返上面，其實應該有少少風度，鏝係出色就係出色，唔好spin去「邊隊邊隊」仲勁啦，事實係鏝無論由表現到排名都名符其實騎住我地

So？唔會影響大家對曼聯既愛 出去抽水過口癮一回事，唔好學猁咁打橫黎講一味怨

啲姊妹都係畀你食過，喺牙罅度撩出嚟
算了，有得著舊鞋都好過赤腳

和左鄰居會奪冠嗎

唔會

其實Hehe係打防中定攻中

中吊

7場 16分 唔輸得

中上

Hehe係咪攻中出身？

鄰居應該會出副選打曼連就算，留力打痢

好似踢畢爾包之前唔係

出副選夠贏曼連

今晚炒4球 食住個勢拎埋冠軍
下星期9踢OK

Hehe肯定會比摩用到奧比米基爾咁

上季咁撚勁 同米雞比

肯跑肯dirty肯聽話踢簡單d肯做後備

講真hehe已經完全工兵化
摩狗如果長用山lin馬嘅話，個勢都似唔再玩強力邊鋒呢樣野(宜家曼聯無咁嘅配套俾佢玩，想買都好撚難買)

Ching明摩佬

【體育】周三晚爆發歐聯8強首回合大戰，由利物浦主場與曼城合演英超內訌。大戰當前，紅軍領隊高普率先吐苦水，指受到不公平待遇。

首回合未踢，利物浦主帥高普（Jurgen Klopp）於賽前記者會透露次回合計劃，席間透露曼城周二已在晏菲路操練，周三早上亦在愛華頓主場葛迪遜公園安排一課簡單操練；相反，利物浦欲打算於次回合比賽日早上於曼聯或曼城主場簡單熱身，惟不獲兩家球會允許。

「己隊計劃於下周的比賽日早上，於曼徹斯特操練，但曼徹斯特球會不開放予我們。」高普續指，「曼城則於周三早上於葛迪遜公園訓練。」根據歐洲足協規例，紅軍需於本周內決定是否將於下周一在伊蒂哈德球場操練。

連場大戰正等待利物浦及曼城，兩軍戰罷歐聯首回合便要分途迎接打吡戰。高普被問及如何看待曼城提前奪冠之可能，前者無興趣回應，並稱只著緊紅軍能否鎖定前4席位。高普表示：「曼城絕對是本季盟主，爭逐亞軍乃己隊任務，這是完全不同。說實話，我毫不在乎曼聯對曼城，在我眼中利物浦對愛華頓才是最重要。」

圖片來源 : ©AFP

講得出口嗰吓on9

垃圾猁 抵啦

你的吻 像龍捲風吹過
怎可對抗這吸引

愛情來得太快就像龍捲風

yuri 好耐無見
話無tg無左你個名...搵唔到你

每次見倒大家既留言都有兩個負評就好想笑果兩隻流浪狗
D社會垃圾真係得閒到

上半0:0
ho ball

oh oh oh
我眼睛想旅行

傑志?

真想不到當初我們也 J霸氣專家
今天竟看得出那弱智 陣容沒變化

70分鐘仲係0：0

黎多次絕殺

有名宿離世

RIP 韋堅斯

傑志

俾人絕殺

黑哨

燈

係絕殺喇

不過係支那權健

好勁...

啲走位勁到...

超勁

朗隊死角

咁牙朗都係

總之朗隊勁好多啦

Rip Ray Wilkins

朗隊無論姿勢 力度都係100分

講得好！

Rip Wilkins

廢老跟朗隊學半場入波
球玉跟朗隊學倒掛
朗隊人不在 精神卻永存於各個我曼球員身上

原來佢踢過我曼

印像中淨係知道佢係車仔人

RIP

對阿個球靚到

始終都係鍾情8號朗尼多d
真係好撚正

鐘意朗隊係應該無分號碼

講得好

情意結
佢年少時期嗰種激情，速度，遠射

計30場
其實魔狗多皇馬2分

喊左

勁還勁
唔會忘記佢跳左兩次舞
同埋尾兩三年果d西波

明明明知許多女伴 一轉身會遇到
為何感到這不算最好

你快D走

殺呀

12碼之鬼

蛆條後防真係on99

呢家想睇佢西下都冇

走左對大家都好
上兩年比人屌撚到反艇

咁唔專業

今晚有無手足mon猁鏝

難以去撇脫 一身鮮血 化做紅蝴蝶

等歐聯zzzzz

可惜沒如果 只剩下結果

今晚撐猁定鏝好

撐大你老母個閪

然後你再隊架車入去

好幽默

Mon實就梗，等抽水

咪咁啦又爆閘

猁輸聽日一定比地球聯合軍抽水post洗板

下個Post會唔會RIP Wilkins

痢已經豬了

唔知今日鄰居炒幾多粒

又出青訓閘

唔出史達零

雪榚筒😂😂😂

r乜鬼ip呀
你問下在座各位有邊個睇過佢踢波
甚至聽都未聽過添啦

拿樸迪打左閘

每晚臨瞓on99喺ig睇貓取暖
是否太寂寞嘅癥狀

沙拿睇定黎食

買返隻la
貓好得意

唔係打3中堅咩

買我唔反對 當然最好領養
如果買千其咪去寵物店
搵BREEDER好過

自己都係諗住搬劏房
買隻貓嚟害佢咁大整蠱

手足有冇LIN

唔好害咗條小生命啦

如果猁狗岀線
我曼起碼俾人笑幾年

兩邊出線都畀人笑架啦

貓真係睇人得意 自己養就知好多麻煩野
不過每朝醒望到係隔離係開心既

高佬左閘守沙拿係咩玩法，我以為癲佬打翼衛

喺英國幫個朋友養過一排
本身鍾意狗變咗鍾意貓多啲

英短邊度有

搵luke 梳領養la
好屈機

你無FOLLOW開好難突然有
上年有FD個對英短生左4隻BB
但我屋企已有一隻唐貓 無心力養多隻

acestream:// 5cfe97d31bdef65de335c0997fa9304023f52357
acestream://ba16d8878dfb8398f8d2258f114f29661821bd4f

咁係咪買最方便

其實我唔明買有咩問題

點3中堅呀？

領養撚屌你助長不法工場

533唔打龍 艾達臣踢左閘

得罪講句
有養貓真係cow到女既一大關鍵

D名種貓真係買先有
但寵物店多數病貓病狗黎 千其咪撚買
有FD買完第二日已經病
一星期唔夠就病死左

基本係咪要絕育?
仲有咩要上手做左先?

我囡囡話唔中意動物 話有貓唔會黎我屋企

分手啦
唔鍾意貓既都係壞人

絕育一定要
同埋睇下佢有冇打齊針

真！！

BREEDER買其實通常好齊全
戒晒奶做晒基本先天病檢查先會俾你
然後半年後你自己帶去絕育
總之千撚其唔好搵寵物店就OK

31
30 4 14
2 17 25 8 19
21
33

BREEDER係咩?
有無網站架
google 好似無

sane上季就有打過 今季冇啦

你當係D 屋企大到仆街 然後專登唔幫對貓絕育等佢生一兩胎賣俾人

明白！

breeder好似唔係一間公司
係個統稱

1001！

領養嘅話我會揀黃貓
買嘅話英短、美短同孟加拉貓都好鍾意

1001

都係你開啦
我唔搶啦

想約砲？

都係搶啦